我覺得應該為呢一段時間嘅事起個名

好似台灣佔領立法會就叫太陽花學運
上一次佔領中環就叫做雨傘運動/ 雨傘革命 咁呢一連串嘅事應該叫做咩名好

推

黑色洋紫荊

反送中運動

七一事變

香港憲制防衛戰

呢段時間係香港人抗爭
如果有其他更symbolic 嘅名好大機會會被分化
如黃絲、雨傘
你有時間諗名不如打好輿論戰